Модель "Документ установки цен"
===============================

Документ установки цен во время проводки устанавливает цены на заявленные товары для конкретного места хранения.
Для этого, место хранения указанное в документе, должно присутствовать в справочнике "Места хранения".
Допускается установка нулевой цены на товар.


..  autoclass:: elastic.stock.models.RevaluationAct
    :members:

..  autoclass:: elastic.stock.models.RevaluationActRow
    :members:
